華人鋼琴界來講,李雲迪贏郎朗幾多倍?

李雲迪彈出作曲者本人既風格,

然而郎朗彈既卻是強烈既個人主義.

但我本人比較buy李雲迪

相由心生

On9 李雲迪試過係音樂會彈彈下唔記得左譜

仲要彈黎彈去都係肖邦

真係不了